謝sir要保綠卡，一定要有警方殺人的確實證據

得把口up up 就有的話，咪好cheAp?